一齊多年 但發現分開更好 應該如何

由中學生年代拍咗超過5年
基本上自覺感覺都幾穩定
每個星期都差唔多日日見
我亦知道我搵到我愛嘅人
願意長相廝守

但人長大喇
明白純粹嘅感情、無間嘅陪伴或者無私嘅奉獻
都唔係一段長年愛情再需要嘅野
經過唔同階段嘅轉變
我覺得自己係對方嘅束縛
例如事業嘅發展、思想嘅成長
我只會令佢停滯不前

適逢佢都坦白承認冇以前咁愛我或者唔識點走落去（因為我感情好敏感、好脆弱，令佢唔識面對）
係咪都應該拋開過去
畫上完美句號？

你都識講分開更好 咁你問黎做咩啊

咪就係

唔應該分手

5年日對夜對，一定會對愛嘅感覺無當初咁鮮明。日復一日梗係會麻木，但唔等於唔再愛。。。

淡左就要分手架啦咩
一齊成長唔得咩

不過其實你自己有答案 唔捨得姐

唔分開 一齊原地踏步有咩意思？
一段好既感情係互相扶持去成長！

或者咁講
同佢一齊嘅感覺係
生活幾平淡
只要同佢一齊已經好開心

奈何而家失緊業
依排自己嘅情緒都麻麻地
充滿負能量令佢唔想對住我

我心裏真係好想喺社會向上流
唔駛食餐貴嘅都唔自在
但現時真係未做到
佢自身條件又好好
不乏高質嘅追永者

重點係
其實已經分咗手
只不過想上嚟呻吟下
說服下自己分得正確